{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041509",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42020&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영 예향애니멀즈펜션 운영 정책"
    },
    "text": "予約のお知らせによると、未成年者は宿泊が不可能であり、同性の場合は両親との通話可否によって入室が可能です。 追加人数がいる場合、ペンションに事前に連絡しなければならず、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超えたり、ペット同伴の場合は入室拒否となり、払い戻しはできません。 施設物の毀損や紛失に対する責任は利用者にあり、客室内での直火や個人炊事道具の使用、喫煙は禁止されます。 娯楽や飲酒、放歌高吟は他人に被害を与える恐れがあるので、慎まなければなりません。 リアルタイム予約の際に重複予約が発生すると、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能であり、料金が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセルが処理されます。 炭火バーベキューをご利用いただけますし、お子様と一緒にご利用の際は安全にご注意ください。 個別バーベキュー場でも炭火バーベキューが利用できますし、ペットは同伴可能です。 客室ではIPTVとWiFiが利用できますし、禁煙バーベキュー場もあります。 駐車可能な空間とモンドル海辺があって海水浴を楽しむことができ、周辺の観光地は統営リュージュ、ダルゴ公園、東ピラン壁画村、李舜臣公園、統営ケーブルカーなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、未成年者の宿泊は不可能です。"
        },
        {
            "question": "同性での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "同性の場合、両親との通話可否によって入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、追加人数がいる場合は、事前にペンションに連絡する必要があります。また、追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室ができません。"
        },
        {
            "question": "ペットを同伴できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットを同伴することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火や個人炊事道具の使用は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、客室内での直火や個人炊事道具の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "予約の重複が発生した場合、払い戻しはできますか？",
            "answer": "予約の重複が発生した場合は、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "炭火バーベキューは利用できますか？",
            "answer": "はい、炭火バーベキューをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場でペットは同伴できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場でもペットは同伴可能です。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるものはありますか？",
            "answer": "客室ではIPTVとWiFiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "禁煙バーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙バーベキュー場もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には統営リュージュ、ダルゴ公園、東ピラン壁画村、李舜臣公園、統営ケーブルカーなどの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 382,
        "QA": 452
    }
}